印尼口罩邊隻牌子好？

買唔起美日貨，屌
印尼的話，果隻Sensi 係咪最高質？
我見網上啲人話最好係呢隻

Neo 係咪都掂，我見之前日本城都有賣

Sensi
Diapro
Skrineer

Neo: 好似好薄
屋企工人姐姐都係用sensi

請問onemed 呢？都好似好多人買手

有無圖 邊款

Diapro有哂BFE VFE PFE
Sensi只有BFE

Bfe 係咪已經夠防，我朋友話見到上網sensi 有貨，係既話我叫佢即入

印尼零肺炎，問下屋企個姐姐用咩口罩先

BFE叫做好過三無口罩
純粹防飛沫但隔唔到病毒
所以某程度上都係冇咩用

病毒如果唔經過空氣傳播，咁係咪即係有用？

都可以咁講
始終當帶菌者同普通人都戴哂防飛沫口罩之後
個飛沫傳播能力係會大大減低
所以戴普通BFE一定好過咩都唔戴/戴山寨口罩

見FACEBOOK
有隻ASTM LV3口罩 $250 50個
但產地印度 屌唔屌得過？

Diapro只係綠盒先齊三寶

有隻lmaske又有無用

工人返左印尼
佢話炒到差唔多100蚊盒,之前係講緊20蚊到,我話都照買啦
之前佢同鄉運左D落黎,掃左7盒,有呢3隻
altamed,Skrineer,onemed

咁我覺得
onemed > altamed > Skrineer
3隻都係BFE

工人話onemed 已經俾人掃哂,大家見到就入都ok
我叫佢買sensi, diapro, vio 呢3隻
sensi佢就話個邊有好多,但一人只俾買5盒

有無圖

trasti 呢

屌 我又係呢隻 搵唔到資料乜濟
好似BFE only

想問下有冇人識e隻口罩?
成盒野得印尼米唔識睇...

現在連印尼罩都難買了

但Sensi 0.3微米 97%，已經勁過KF94

sensi 0.3微米97%呀

Vio巴打點睇

同問，同埋而家有d 人賣緊有logo係個罩上面 ,有d 人賣ge無。
有無ching 用過同知道邊款先係真